林兆波同鄭月娥有冇做過愛?

有
冇

好懷疑佢二個仔係咪姓林

不如問某某女士係咪老處女好過啦

生過仔都可以係處女
鍾嘉欣仲係處女